一回家趕緊洗內褲 媽媽問出女兒祕密

桃園市林姓男大生（20歲）去年6月間透過手機交友軟體認識念國中的女生，1個月後約出女生，共赴摩鐵喝酒歡唱，並發生性關係，女生隔天凌晨2點多才返家，且一回家趕緊衝到浴室洗內褲，因行為異常，母親追問後，女生說出和林姓男大生的事，母親氣得控告林妨害性自主。

法院審理時，林姓男大生承認和女生上床，女生也表示，對林姓男生有好感，願意交往，當天有同意和林發生性行為，她也幫林求情「不希望他坐牢」，女生母親也表示，控告林姓男大生是希望他對自己行為負責，也幫林請求從輕量刑。

由於林姓男大生觸犯與未滿14歲少女性交罪，法定刑是3年以上10 年以下，法官體諒母女都求情，且林還在求學，判他2年徒刑、緩刑參年、要提供100小時義務勞務和接受20小時法治教育課程。

台灣又赢

且林還在求學，判他2年徒刑、緩刑參年、要提供100小時義務勞務和接受20小時法治教育課程。

衰11 都抵

無估錯地方

點解唔索性掉左條底褲

應該買定一條新底褲

屌出真愛

唔見咗條底牌做令佢老母懷疑啦

肯定係有床底交易
屌順咗老母先會幫手求埋情
同埋台灣legal age咁低
14歲就屌得